====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La représentation et le dessin y jouent un rôle fondamental , qu ' il s ' agisse de lire des plans et des projets d ' urbanisme , ou de les redécouvrir en sais avoir évité quelques questions parmi lesquelles celle du «genre» .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

